我發覺自己鐘意了男人

越來越發覺女人好虛偽，男人話一就一，話二就二。

男人都好撚虛偽

唔係話1就1 話0就0咩?

我都覺
發覺同男人傾起計上黎會順d
同易相處d

搵返同好 唔搞直男 尊重大家 好嗎

ok, 但好男人真難找